ViuTV出個ourTV Ultra盒同CCTVB mytv打對台有無得諗

聽名已經覺得很有趣
試想像下你宜家一無所有
淨係得返一個ourTV box同一部電視
你可以點做？

你可以喺電視機既大畫面隨時重睇返viu既多元化節目
相信比大台個盒播埋晒啲垃圾老餅演唱會 同粵劇更加有市場 諗得過
我淨係睇返error啲節目已經值回票價

now e

唔好，CCTVB個機頂盒蝕撚到仆街，VIU應該將啲錢投放係員工/藝人同網上宣傳